無曬寶礦力就 唔該買水動樂 太古幫左我地好多

如題

唔使買完寶礦力先買 間住買啦

今日買寶礦力,聽日買水動樂

push

以後落機鋪都淨係玩太鼓

要推

水動樂好似係tvb有廣告喎

廣告呢d野我覺得係間接考量
人地直接support前線喎

以前公司canteen有水動樂賣，飲咗4年繼續飲

飲咁多甜嘢唔健康
買bonaqua啦